［鶳］未FC, 藍護士強行帶被捕受傷義士去落口供

下面三隻強行帶被捕受傷義士去落口供
未FC

如真，除左鶳之外要去醫管局投訴

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

唔係真嫁唔好再傳未FC既野住啦 ，我地專心反抗先啦

有資料定點？

推

咪推，未fc架